新澤西州少女發起遊行被追收警員加班費 事件曝光當局撤回帳單

新澤西州一名18歲少女吉爾（Emily Gil），在七月底發起支持「黑人性命可貴」（Black Lives Matter， BLM）遊行，同時有感當地樓價高，批評州政府多年來，沒有政策協助低收入民眾置業。當遊行集會結束後，她收到一封來自當地市長發出的信件，要求集會發起人繳交2,500元（美元、下同）的警員加班費用。當地市長在事件曝光後，撤回相關帳單。